點睇鬼佬咁玩

好型

死左唔好要納稅人黎幫你執屍就得

Storror

型

冇既 覺得型咪型 死左咪多單新聞

痴線